Samsung Tab S6 lite 定 tab A7 好

主要都係拎來上網睇下YouTube
都好小拎來打機

s7 lite

ipad pro

買過s6建議都係用ipad，an機就係垃圾

Samsung A7個mon麻麻地
建議去鋪頭望下先

不用用筆就A7
s6 lite cpu同時A7相若

睇片唔係s5e 2k mon好啲咩？

一定係ipad好

Pad黎講，ipad無對手

用過ipad番唔到轉頭

落左鋪頭睇 ipad個芒係正好多
但畫面比例就Samsung個兩部好D